中左六合彩頭獎，每人派石頭

唔稀罕 多謝

善心打破零回覆

人哋馬會都係比石頭你

屌你老母

哈哈，好撚好笑呀

唔爭氣

傻鳩 以為自己好撚幽默

🪨

想問樓主依家覆親咩post都有人覆你石頭其實有咩感受